我是XX, 你有印象嗎

點覆，想撚狗